{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 중화산동 호텔 시그니처 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に始まり、チェックアウトは12:00に行われます。 予約のお知らせによると、宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。 追加で入室する人数については、1人当たり10,000ウォンずつの追加料金が発生し、寝具を追加すると10,000ウォンの費用が追加されます。 払い戻しおよびキャンセルのポリシーは、規定に基づいて異なる処理方法を適用できます。 退室時間を超えると、追加料金が自動的に発生することがありますので、ご注意ください。 もし未成年者が宿泊をご希望の場合は、直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認になることがあり、身分証明書を持参しない場合、入室拒否および払い戻しはできません。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑えてください。 物の破損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 予約特典として駐車は28台まで可能で、駐車スペースが満車の場合はバレットパーキングを提供します。 全客室には75インチの大型テレビが備えられており、スタイラー(ツインシングル+シングルを除く)とノーハードPCの最高仕様(スタンダードを除く)も提供されます。 また、客室ごとに空気清浄機とネットフリックスを利用できるサービスも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から始まりますか？",
            "answer": "チェックインは16:00に始まります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時に行われますか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、どのように直接入室人数を確認すればいいですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で入室する人数にはどのくらいの追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加で入室する人数には1人当たり10,000ウォンずつの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合、どのくらいの費用が追加されますか？",
            "answer": "寝具を追加すると、10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "キャンセルのポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルのポリシーは、規定に基づいて異なる処理方法を適用できます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超えると、追加料金が自動的に発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊についてどのような制約がありますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊をご希望の場合は、直接提携店にご確認の上、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認になることがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、どうなりますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合、入室拒否および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合、どうなりますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑えてください。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "物の破損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車スペースは28台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースが満車の場合はどうなりますか？",
            "answer": "駐車スペースが満車の場合はバレットパーキングを提供します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には75インチの大型テレビが備えられており、スタイラー(ツインシングル+シングルを除く)とノーハードPCの最高仕様(スタンダードを除く)も提供されます。また、空気清浄機とネットフリックスのサービスも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 694
    }
}